放工車個男同事放工 佢唔扶車尾 扶我條腰

唔知佢係睇得電視多定點
但佢又唔係好似女女咁成個攬埋嚟喎

但有時停得急得濟 佢個胸都會撞埋嚟

點同佢講好 佢高我幾級 唔想以後面阻阻 亦都唔想咁嘅時勢無咗份工

下次你地兩個互射一次 屎眼都玩埋咪ok囉

可以棍撞棍

26?
唔好急停。。。好易插入

直接同佢講扶腰好痕 扶後面咪得

26
Gay
明唔明?

電單車？

車佢返你屋企執番劑

你有冇扯

佢話幫我r點算

完全明 推

點會車尾 一車尾好易炒

男同事:我要入黎啦

以前番大陸坐比錢d電單車，
條友唔比我扶住佢條腰，結果我成程掹住佢條衫

Gay

我直

樓主 我要進來了

一陣又要兜埋佢

兩支棍？